有一日達狗喺live唱華為美都唔會覺得出奇了

唱下歌姐 唔好咁敏感啦

達狗哋屎